史篤城贏阿妓 精液溝牛奶飲

你可以整定先啦 留名

Me goal

樓主加油

留名睇走數

樓主又失波

玩咁大？
利申 廿年阿迷

球波真心靚

依樣真，吾系樓主嘅錯

又失波

樓豬去英國同女飲啦

樓主真心廢

幫吾到樓主喇

靜啦

條後防

講中左

你走硬數

等我落order輸左佢先

垃圾 被人中出3球

樓豬一晚要搞幾多次笑

垃圾龍

留名